<resources>
    <string name="app_name">Exemplo 01b</string>
    <string name="nome_value">Ahsoka Tano</string>
    <string name="titulo_value">Padawan Jedi Togruta</string>
    <string name="descricao_value">Ahsoka Tano, apelidada "Abusada" por seu Mestre e também conhecida como "Ashla" depois das Guerras Clônicas, foi uma Padawan Jedi Togruta designada para ser aprendiz do Cavaleiro Jedi Anakin Skywalker pelo Mestre Jedi Yoda e, depois da guerra, ajudou a estabelecer uma rede de várias células rebeldes contra o Império Galáctico. Tano foi descoberta em seu planeta natal Shili pelo Mestre Jedi Plo Koon, que a trouxe ao Templo Jedi em Coruscant para receber o treinamento Jedi. No começo da guerra, Ahsoka estava envolvida na derrota dos Separatistas em Christophsis e sobreviveu a um encontro com Asajj Ventress durante a Batalha de Teth. E, realmente, a ajuda de Tano juntamente com Skywalker foi essencial para adquirir passagem segura através do Espaço Hutt, devido sua parte no resgate do filho de Jabba o Hutt, o que assegurou a aliança entre a República Galáctica e os Hutts.
        <br/><br/>
        Como Comandante do Grande Exército da República, Ahsoka encontrou no Capitão Rex um mentor, e junto com seu Mestre, Ahsoka provou ser uma figura importante durante várias campanhas da guerra contra os Separatistas. Durante a crise da Malevolência, uma nave capaz de destruir pelotões inteiros, Tano foi fundamental para que a República fosse capaz de destruir essa arma. Devido às suas missões, Ahsoka iria duelar contra vários oponentes, desde figuras Separatistas como o General Grievous e a assassina Asajj Ventress até caçadores de recompensas como Cad Bane e Aurra Sing. Com o tempo, Ahsoka amadureceu em uma líder respeitada, e contribuiu para vitórias importantes da República, como a Segunda Batalha de Geonosis e a Batalha de Mon Cala. Ela inclusive chegou a morrer depois de uma série de eventos em Mortis, mas a Filha se sacrificou para trazer Ahsoka de volta à vida.
        <br/><br/>
</string>
</resources>